小心！！屯門市中心csl sales sell手機保險呃9人！！

是咁的。
當初7月14號買咗部 iphone xs max，買手機嗰時屯門市中心嗰間csl個sales大大聲拍哂心口咁同我講

話 ‘’如果買咗保險，日後手機有任何損壞，就算係人為，你突然想換部新嘅手機型號都好，突然睇部手機唔順眼都好，話知你點，總知想要部新機，你掟爛部手機，然後你打翻去呢間保險公司，佢哋就會免費換部同一型號嘅新機比你，如果你想要再新型號嘅機，補翻差價就換到。‘’

見咁正，就join咗個plan，月月供$48蚊，到目前為止都供咗4個月，綁定供2年。咁就仆街了。

小妹近排部手機無跌嘅情況下端端壞咗開唔到機，就打去保險公司諗住換部新機，再理想啲打算換部iphone 11。

點知保險公司同我講話要我比多3千幾蚊先換到部新，話合約寫咗"手機/平板電腦建議零售原價的28%"。但csl當時明明講嗰28%係換新型號，貴過原先型號先係要比！csl個sales完全冇講過要比錢換同一型號嘅新機！！公司負責人話叫我打去csl問，依家都仲未有回覆。

喂，你哋講嘅野有出入喎！！咁去誤導消費者都有？！
當初講話免費就換到新機依家又話要比錢？我要比多3千幾蚊先換到部新咁我join個plan嚟托7呀？我仲要繼續供2年！下下部機有事即刻我買咗保險都要額外比錢，每次比3千幾。我倒不如直接拎部機去apple整又或者直接拎啲錢去買部新機啦，買保險嚟做乜9？

我依家cut個plan又會被告毀約，我可以點？告消委會告唔告得入？

沉得太快 推！！

份約應該白紙黑字你簽左名
呢個位好難告得入
除非你證明到佢口頭講過呢D野...例如錄音

推！！

Csl真係唔係第一次咁奸！
以前為咗tum我屋企人jo in佢公司，話可以幫我屋企人check到一直用開另一間電訊合約完未，話完咗，點知join咗後，以前用開嗰間電訊就打嚟話我屋企人毀約要賠錢！！

垃圾post 拉

話明CSL = 痴線撚
係得你痴線撚先會信

Csl打手？

痴l線係 CLS

推比人知有幾奸!

推

不嬲都呃9人，師兄要堅持追究，如果真係Sales有心或無意誤導你買左$48果個Restart 既vas，佢好可能犯左TDO

再去多次錄佢音。。不當銷售

你望多次佢打咩

電話係咁屌，佢死口唔認

話調咗舖，話喺屯門某一間舖，又冇講係邊間

sorry